{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003331",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "엔엘리오카페,베이커리,레스토랑"
    },
    "text": "エヌエリオレストランは11:00~21:00まで営業しており、15:00~17:00まではブレイクタイムです。 ここで食事をするためには、ラストオーダーの時間である20:00までに注文する必要があります。 食事は22:00まで可能で、予約はエヌエリオレストランでのみ可能です。 カフェの営業時間は平日10:00~22:00で、年中無休です。 ラストオーダーの時間は21:30で、ご利用は締め切り時間の22:00まで可能です。 エヌエリオレストランとカフェは同じ住所に位置し、大邱達城郡論工邑ビスロ1137番地にあります。 バスを利用する場合、655番バスで達城取水場で下車し、徒歩3分の距離にあります。 駐車場が広いので、エンエリオ乗用車をご利用の方でも快適に駐車できます。 メニューにはさまざまなデザートや飲み物、そしてポテトやサラダなどの食事メニューがあります。 デザートメニューには生クリームいちごケーキ、チョコ生クリームケーキ、生いちごタルトなどがあり、ドリンクメニューにはキャラメルマキアート、貝マカロン(ブルーベリー、シャインマスカット)、いちごマカロン、バニラマカロンなどがあります。 その他にも様々なメニューを楽しむことができ、価格はそれぞれ異なって設定されています。 エヌエリオレストランやカフェは、品質の良い食事とリラックスした雰囲気を提供しており、多くの人が訪れる場所です。 おいしい食べ物や飲み物を楽しみたい方は、いつでもお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "エヌエリオレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "エヌエリオレストランは11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランのブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "エヌエリオレストランのブレイクタイムは15時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランで食事をするためには、何時までに注文する必要がありますか？",
            "answer": "エヌエリオレストランで食事をするためには、ラストオーダーの時間である20時までに注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランでの食事は何時まで可能ですか？",
            "answer": "エヌエリオレストランでの食事は22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランでの予約はどこで可能ですか？",
            "answer": "エヌエリオレストランでの予約はエヌエリオレストランでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は平日10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェのラストオーダーの時間は何時ですか？",
            "answer": "カフェのラストオーダーの時間は21時30分です。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用は何時まで可能ですか？",
            "answer": "カフェの利用は締め切り時間の22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランとカフェは同じ住所に位置していますか？",
            "answer": "はい、エヌエリオレストランとカフェは同じ住所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バスを利用する場合、エヌエリオレストランとカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "はい、バスを利用する場合、655番バスで達城取水場で下車し、徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランとカフェには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、エヌエリオレストランとカフェには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランやカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "エヌエリオレストランやカフェのメニューにはさまざまなデザートや飲み物、ポテトやサラダなどの食事メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランやカフェのデザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "エヌエリオレストランやカフェのデザートメニューには生クリームいちごケーキ、チョコ生クリームケーキ、生いちごタルトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランやカフェのドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "エヌエリオレストランやカフェのドリンクメニューにはキャラメルマキアート、貝マカロン(ブルーベリー、シャインマスカット)、いちごマカロン、バニラマカロンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランやカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "エヌエリオレストランやカフェは品質の良い食事とリラックスした雰囲気を提供しており、多くの人が訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "エヌエリオレストランやカフェで食事や飲み物を楽しむためにはいつ行けばいいですか？",
            "answer": "エヌエリオレストランやカフェではいつでもおいしい食べ物や飲み物を楽しむことができますので、いつでもお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 819
    }
}